烏克蘭要啟動斬首行動先羸, 你一日唔撚啟動,一日都只會係捱打做受害者

成撚日要COPY烏克蘭, 結果變撚左法國

咩係斬首行動

殺林鄭啊

SET死線搵全烏克蘭示威者同退休軍人手持軍火殺總理/總統
香港有冇咁做?
如果冇, 最少都要手持刀仔玩行刺

如果一直都係搵死物黎出氣
最終結果都只會係法國黃背心結局